大家請入去多多支持藍絲漫畫，以創意打到黃屍暴徒

已檢舉

齊檢舉

檢舉ed

手足有斧頭咁高級㗎咩

舉已檢

puah 檢舉page

仇恨言論

done

手足有斧頭你班冚家剷一早死撚哂啦
仲咁得閒俾你畫垃圾